只要唔傷自己人，就唔割席

一句講晒
只要無傷同路人/中立派，就唔係恐怖份子

越憤怒，越要冷靜
思考如何打贏

唔主張違法

唔係唔割席 係要支持

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...